[Poly ISE HD] 一問

我選擇呢科目標係上返UGC
請問有無ching知道POLY ISEHD上UGC大約GPA最低要幾多？（睇CGPA or WGPA?)
我見好多巴打問過survey hd , civil hd
但ISEHD好似比人無視左.
跪求意見.

目標係UGC就唔應該揀呢科

當初唔知頭唔知路
我都覺得自己笨柒左
但係既然條路自己簡左
就無得後悔
-
點解話UGC目標唔應該簡呢科？
你覺得POLY HD問題定呢一科出問題？

推一推 真心求解

點解唔問吓d師兄呢

目標係ugc就入asso啦

poly bse hd路過～

過3啦

ugc 就難
好多濕鳩野讀 拖低曬
ISE HD 畢業入返U

我識個兩個師兄都係講過3.
但係我就係想知2.8-2.9x有無希望？

知唔知啊師兄?
2.8-2.9x有無機會

UGC就難？
甘通常d人ISEHD完左就讀SF program？

甘你老母

正常要過三，甚至
要3.1，3.2先升得返ugc
取決於你個department 想點

師兄'甘'你又唔好講老母
唔明問下好正常
'甘'字又無得罪你啊,朋友~

唔該曬師兄！！

過3就肯定有 ISE degree offer
識有friend2.8x都入得番
但係要奶professor

利申: ISE year 3

點奶😂😂如果尋找合適對象去奶

如何

第一 除非你肯定自己非ISE不讀，否則Polyu HD升學出路少
第二 Poly HD升UGC唔一定比CC容易 因為唔過3係佔大多數（課程問題）
總結 Poly HD多數爛grade，而且唔似其他CC咁有機會入其他UGC水泡

今年2.9 係 cut off (for junior case)

你又真係on99 上得連登打咩5p字

5p字

Ise 巨伏喎

2.7都好似有啦